奧地利同克羅地亞都確診了

歐洲中部國家奧地利與克羅地亞，首次出現新型肺炎確診病例，全部與意大利有關。

奧地利傳媒報道，國內出現兩宗確診個案，患者是住在西部的意大利人，他們去過爆發疫情的意大利倫巴第區。

克羅地亞確診的首宗病例，患者上星期曾經在意大利米蘭逗留，正接受隔離治療。

神根公約繼續唔設關卡

反蒙面法始祖Austria karma is a fucking bitch

歐洲各國封鎖意大利行動正式開始

譚姓力架肯認大爆發未

冇關口點封

力架：唔關中國事

我意思，凡意大利人入境強制隔離14日

突然覺得英國好似走得好前...

德法準備

奧地利唔係封咗意大利關喇咩

大英一向唔係神根區喎

無關口入左境都唔會知

咁呀……再見了，歐洲

多謝中國送大禮

停去意大利既火車飛機得唔得

英國始終係一個島
點同歐洲大陸比較

現在唔係歐盟，唔洗大愛包容收病人

推

一聽到係意大利人就好似中國各省聽到武漢人咁……

姓譚既真係狗官，成日擦鞋一d專業都冇

意粉支持一帶一路既結果

日本都係一個島

英國脫歐都仲有北愛邊界漏洞一樣死

出入機場要探熱

過北愛要空路

已經安全好多

要人

（求人手置頂）【twitter 極度要人】英國議會提出香港議案；美國歐洲議員為桂民海發聲

譚：全世界都有，叫「世界肺炎」

譚德塞：不應設置旅遊限制

今次冚球剷

左膠: Racist

力架：世界各國應參考中國抗疫模式，再次讚揚習近平主席領導的抗疫工作

歐盟共同體

愛爾蘭&北愛一向都唔係神根區

鬼佬：流感嚟，未驚撚過，戴口罩仲會困住啲病毒，啲東亞病夫抵抗力弱先有事

不過啲白鬼好似真係先天唔會中招中得咁應

意大利一向係歐洲支那嚟

島仔將成最大贏家（日本除外）

紅色波波

中共真係人類文明嘅大毒瘤

成個歐盟都會爆發

中國輸出肺炎

借位
【主線任務】爭取雙普選，廢除功能組別。

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

命運共同體

關大唔大愛咩事

所以咪好前囉

神根國死撚梗個個自由行!

呢句野好有瘟疫公司嘅感覺
見完之後即刻想點紅色泡泡

屌
笑中帶恐懼